招人一齊玩lol

咩排位都okay ID:crimsoncheung

仲玩隻支那Game

added , 畢xxx

++

留名玩個d賣港死全家

你你唔係成日走去玩戰棋果個

轉左版本之後少玩